我宣佈鰂魚涌地鐵站c出口係最垃圾既出口

沒有之一
不服來辯
屌你老母成個站起撚過佢啦 月台行上地面又撚長條電梯又成日整 屋企住附近焗住返學返工要搭地鐵

行落將軍澳線又熱又焗 屌你老母
起呢個站條友個腦裝屎?

好人好姐唔係住鰂魚涌點會係鰂魚涌站轉線
一定係北角轉

成個鰂魚涌站都係垃圾

a,b出口雖然都係垃圾
不過都叫好過c少少

丫 我屌你老母 落去條電梯壞撚左
搞到要爬樓梯兜路落將軍澳線
晨早流流要返工已經心情唔好
仲要整d咁既野要我嘆

屌你老母臭閪

放左工再推 屌你老母

油麻地A出口

銅鑼灣站a出口

岩呀

唔止地鐵出口垃圾，喺鰂魚涌返工既都垃圾！

何文田呢

一陣又去返工，攰到我想死

條電梯整到九月
真係諗起朝朝早得返一條電梯上就笑左出黎

你當何文田係死架？

AB 都on9
行幾十萬里路

不服來辯
大陸仔

HKU返學連閘都出唔到

出口先岩

鰂魚涌站真係最垃圾
迷宮咁 又焗
永遠轉線要靠部同格離條樓梯

成個站都on99

鰂魚涌A出口 長到唔想行

日日返工都要行
不過啲女就好正

岩岩行完

呢句真

日日要係鰂魚涌a出口到搭地鐵番工好似打杖咁

Agger

成個鰂魚涌站都垃圾 又成日冇訊號

其實好似係地質問題先起到咁？

成個站都係垃圾啦
行慢小小既話真係10分鐘都未撚出到去

冇大堂既站

好熱呀媽咪

東隧

鰂魚涌成個站都熱到仆街

返工時間由落車到出閘至少行六七分鐘 今日仲要撞正落雨 個出口積滿哂人 出都出唔到

未上到地下已經成身汗

港島線上地面仲要有條電梯維修 朝早已經夠多人

真係唔好比我知係邊個archi起呢個站
唔係實捉佢去打靶

我屌你何文田果個 返工前已經無力

鰂魚涌班友放工就知味道
到你地番去冇電梯用
當做運動啦

我係鰂魚涌返工，日日搭將軍澳線上落3條電梯 宜家放工重要行樓梯落去

我都係

夏天熱少少行到底褲都濕

又唔整冷氣
得個死人通風系統

條電梯係要黎昅野
唔係要黎用

開頭原本係諗住太古站搞轉車
但係俾東廊頂住屈唔到過去
所以焗住喺鰂魚涌整

鰂魚涌站真係痴撚線 日日轉車都上山落山咁 一係樓梯不斷轉轉轉 一係搭電梯行勁遠